黎緊每場都買1000蚊曼城

鏝贏有錢收=開心
鏝輸失冠=我最期待的畫面開心